[國歌法處境題] 外國遊客被中國人挑釁

國歌法立法後
假設係酒吧內 有場球賽播放
中國vs外國
奏外國國歌果陣 全場中國人都噓
奏中國國歌果陣 如果有外國遊客都噓
中國人即場報警
結果外國遊客會被捕鎖上手扣被押上警車+會被旁邊冇涉任何刑事既中國人文革式指罵

咁會唔會好荒謬？

要求政府將國歌法範圍擴大，將所有國家國歌都納入

全部國歌就支持呀

中國隊擺得上國際球賽先算